其實廿五歲以上女人單身又有乜好怕？？？!

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

地鐵上到網

留意返呢個係（152）

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

春

收工無人搶

橙

我今日第二次1001

我剛收工

Lm

帶住個飯壺帶團

上個講左咩 追唔切

禾今日已經9up咗兩個post

吊狗公post

剛剛留名

有人煮
得個吉壺
好唔老黎

冇

番屋企未

傻傻

春!

full time 9upper

我

自己煮俾自己

有冇Pokemon go level 30 up 嘅會然
每日交換禮物
冇愛的

本來好溫馨

有禮冇愛

lm

牙拎岩岩先讚完你

講咩牙你

忙完一輪又可以unun腳了

我都想學

食完野就準備睇戲

唔好以為讚完禾你就真毒

我有cfu 叫 @nth

全post得我一個真毒

你邊度鄉下咁教你真毒meaning

cfu

點點

打一鋪機姐 返黎已經1001左

留名

仲有清都係真毒

其他彈開

hi

真毒在此

但佢收工唔會上水 偽毒

Hi

hihi

做完尖？

食飽上水

豬豬

無人了

聽朝賜教先

食咩

yooooo

睇戲？

我喺度喎

依家去做 頭先返屋企烚雞胸

好撚大壓力呀

宿墨

一陣1950睇

咩

好勁

好快 睇咩

乖
有咩想講可以係到講

uncle drew

你又啱？

又新post

工作野
黎緊有audit
衰左無得升

平常心

你買邊間雞胸㗎？

hi 小妹妹

好似平常咁做就得
唔好俾壓力
有壓力就會發揮唔好

佢地好勁

百佳

勁係邊？

等我滋潤下你

肯成日食都有恆心啦

冷藏嗰啲定咩
學嘢學嘢

又爆

你岩我都岩

姐姐

基巴

嬸嬸嚟

點呀豬豬

啫啫

唔好學啦 我無研究佢點煮先好食

食飯未

都係個句啦 睇你想要咩

jerjer

未 歸緊家

有雨嗎

Call me?

你話俾我知
我整得好食咪得

返卷？
佢點講

冇 好焗

仲有好多戲想睇

是否很驚訝 講不出說話

你又唔係整比我食
我冷藏雞胸 白烚咋嘛 食香口膠咁

日日口膠
i know that feel

睇戲 潛

真係要學下u

咁你買咗咩
係咪講緊翻卷？
repacking film

我自問整得幾好食喎

唔係…
係想知道返到底卷菲林係咩……

唔想知啊

拋磚

咁係咩菲林

我問佢
佢就答返我本身用個卷
但明明我記得個次唔係用個隻

請教吓我 求我教吓你

咁你有無睇底片 睇相

無相

雞胸咋嘛
又唔係叫你post自己個胸

唔識啊 我就咁烚 好難食啊DKLM

即係拎咗未先？

住港島就我彩圖麗啦
喺灣仔

叫你求我教你

咪烚囉

拎左
無啦啦住港島?

你唔係住港島咩

唔係
同埋彩圖麗又咩黎?

做咩唔喺佢面前睇
同埋佢send啲相俾你
咁啲相啱唔啱先

咪沖曬鋪

我係講緊
我去攞返之前沖好啲底片
而唔記得左個隻係咩菲林想知返
唔係話佢啲相錯

底片有寫
你知唔知

我知一般有
但照田雞照左好耐都唔見

Bye

煎左佢黎食

俾我睇吓

教你你都咁樣

揾到app打左格仔先

okok

我呢邊大雨到

呀媽唔俾開冷氣

做gym先

邊度?

點解

痴撚線公司?

香港女仔真係好多都瘦都冇身材
之前個fd生日party個姊妹喺我面前彎身裝有冇入錯場同除鞋點知走光，我仲唔好意思企佢面前
可惜嘅係事業線都冇，冇嘢睇

晏d先喎

無哂人

喺度

喺到呀

慳電費

無做占咩？

慳我老母咩

筆巴

花生

唔小心負皮左你

咁做咩

你老母就想慳

生生

傷心

生命誠可貴，冷氣費唔貴

只在真毒係到

Gym完
好腫啊個人

睇完！

瞓醒
準備睇波

收工！

禾

做到腫？

咁好訓

終於

hihi 44

睇波 今晚viutv99有直播

而家睇緊

感動

繼續潛

食飽好訓

一陣見

一度電平均0.8蚊
1度電=1000W
1匹冷氣機大概用960W
你比10蚊老母就可以早開十個鐘冷氣
如果佢肯的話

跟住去邊呀?

攰?

唔好啦傻傻

有咩做

食左咩咁好訓?

真?

堅

信你

多謝你

食埋嘢就返

你岩?

食女?

事後報告thx

睇波食生果整啫喱

正
榴連季節帶團去馬拉可以任食

我又食

留低TG就會有

整埋比禾OK

食飯

咁夜先食

順豐到付

光年

好呀,我樓下有個智能櫃

烏豬

搭單

睇波?

Xhaka

早睡早起身體好

花花

YO YO YO

食咗野未呀

冇女食啊

睇完戲先食

剛到家，準備睇

花

做完！

想打雞

卡比

睇咩戲？
同女睇？

肌力卡

睇緊波

打咩

未 6半放飯而家已餓

食野啦

FIFA?

乖 晏啲先

收工就餓好正常
快啲去食野

眼訓TIM

我唔識呢啲，玩開旋轉泡泡球

明明都冇咩野做
諗起屋企有咩食

可唔可以解釋下點解推到百幾個post

傳說

過黎觀塘請你call g

冇錢買飯

你地睇到幾點

瞓

fuji 400?

得我咋嘛12點前完

唔好再遠啲 一條線盡頭走到另一條線盡頭

變身?

樓上光年唔係都睇咩好似

因為個個都係廢青

3個一排消失個啲

有玩

煮比你食

為左call g你可以去到幾盡

24小時有單身狗叫春

想淘淘先

煮咩

淘咩

睇緊

唔巧嬲

好似全部人都睇緊,所以呢到先無人

玩唔返

睇uncle drew 同仔睇

原來你三個

紅線？

你放未

yup

對

煮蝦

望吓我屋企嗰啲

幾時carry me

已攤家

衫,庫,蚊紗

想食蟹

好近

蚊紗

食完未呀

你邊

邊度仲有泡泡球玩

開心 休息下啦花

又亂講啲咩

不了好眼瞓

你一定好勁啦

而家返緊去

me too

咁高難道!

你都唔會咁早訓架啦

阿迷？ gchiiiii

好多戲想睇

好多蚊

無限輪迴聽日又

好 小心

今場好似有啲悶

沖完個涼睇下hp回幾多先

淘寶好危險

例如

屋企多？

y?

of course

好想射波

訓果陣成日咬禾

9up
但搭車見到啲人手機有！！！

小偷家族

射

睇左十四年

好慘

你啲血甜

係好悶
等射12m

未過proba 啊

已棄

本來想打肌肉卡

有！之前down過
仲有泡泡龍版

真多人

葵字頭

好撚好食 好想食海鮮了

廠迷too
上啊

8百萬人

我辣殺

好毒 唔怕濕疹？

ikea d前鋒膠到
中下龍好冇

個時係舊公司一星期就射左去見新工

轉轉轉開心啲

真係幾近下

好似好正咁

大吉利是咩
Touchwood 我冇

怕痛風多啲

我30都冇

係

我都無 可以瘋狂食海鮮

笑緊我牙

肉美

是枝裕和好睇

依個又笑緊我

屌前兩日見到啲數字
入侵既蝗已有差唔多70萬人

肥美

我要挑戰!

是枝裕和好正

每日150人

識野喎CHING

唔係成日食都可以
我少大魚大肉又少酒

試過係一田行返屋企

我無 咁轉食其他

香港有冇地方好食

想睇你

你早兩日先飲完

為什麼牙

三聖邨

個啲小酌
從來都好節制

三聖

真係咩

威 小酌

巴飲開咩?

嘩 好shy

行幾耐

真 價錢叫好合理

屌你

好似好貴
過千蚊個人

去影相都好

成日去都冇食過 好廢

又屌我

有咩影
想睇人影

去bbq 都好

威丫拿

熱到仆街 不了

咁唔威 柒！

都係海
不過太遠了

認真 啲血熱啲

淪陷

仲未爆post 渣ga

我發滾啲血

消毒酒精

1粒鐘

好喇啱聽

影相去屯門好咩?

行路撚黎睇黎你

禾有濕疹

你傻撚左？

唔知
我非影相人

屌你咩

再屌

呢條友好撚癲

有咩飲咩架咋喎
我又唔飲得又唔識分既反正

想佢踢好啲
唔洗再用平安鐘

你痴9左線啊

屌 又話小酌
bye9

又唔係叫你而家去

00住邊頭
Tm啲海覺得廣麻

係嘞係嘞 別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

冇錢

行路好開心

脂肪滾呀

咁食海鮮任砌邊爐

牙春果頭

燒脂滾血 你識啲咩

點解就咁睇唔覺 皮膚咁巧
咁要戒口喇

又shy

Match!

一杯起兩杯止都唔叫小

熱血青年是禾

仆街個個都個頭

差你

小那星個小

因為冇人會咁講

有咩推薦

但好食既難搵

睇你飲乜 所以一開始咪問你飲乜

佢都唔覆人

呀仆你個街

你9hea一年喎

唔知又潛左去邊到挽

大酒半杯/啤兩杯
如果咁計

紅都面晒

冇 個啲地方我仲要去

四季都好討厭
啲煙

倫哥私房菜好似唔錯 要懷冒險精神

下次去你果頭 你搞
不過禾未必莊

so?

咁真係好少

睇波喇你

其實好似行山影相最開心

典熱血?

冇錯
我試過尖咀行入屯門

好貴

雞場?

我係mk 行

食海鮮架呢間係？

你做野個度

紅緊

係啊 試唔試？

好耐冇行山

去叫鴨

志在傾下計所以真係唔會點飲

等你

hi wug

QQ

上面邊個話好貴 幾錢咖

咁睇你飲到幾多既姐

我年頭行左次

300/人左右姐

加油 打返個賽後報告

HIHI

你兩個打和super la

我會大叫烏豬豬

我住你地個日食辣個區喎
見我就唔莊

真毒點名區

1. 在

~完~

又真係冇測試過

牙在終於番屋企

在在

好呀

真毒點名區

1. 在
2.宿墨

~完~

湯過斷過片先講

咁同放題差唔多可以撚下

收工就返左屋企

你兩個add 左tg未

宿宿喂呀!

想試斷片唔想試湯

果邊有間叫小菜幾正
豬手同糯米飯都好得
不過唔係個個接受到個環境就真

你搞！我搞無人理

抖抖啦

咁食飯食少啲就得

Hi gc

一棍扑暈你咪ok

筆c

唔是好勁個啲嚟
同係手腳個啲多
通常食錯野同轉天氣先起

好地踎？
邊間黎架

牙在終於回家 心感安慰

仲等你

Why
冇野嘔？

Add左

牙在

等我？等我做咩

行路睇到好多野

乜料呀卡巴

我地去食養生野

偽毒cfu

學我食菜

係 同埋無野食會仲易上腦
可以溝酒但唔好有啤

方完加返工好累

唔係有專業搞手咖咩

我意思 一早add咗 仲等你咩

禾老懷安慰

唔巧要禾戒口呀

頭先召喚你無理我

大中華膠

擔心You

Match !

但唔可以扑到腦出血

係我先飲咁多

巴撚閉 bye

咁都q

花生b

你去菜檔食得喇

幫在在打

我上年年頭

可能平時食慣垃圾邊爐

agger酒後吐真言

啤好撚飽同多氣，最憎

又嬲
笑返

2. 究

眼瞓了

咩都可以試下

睇咩心情就飲咩酒

名黎？

我唔太專業 但我毒撚無人理

你上次係飲飽

咸左

但我一早返左屋企

白酒好飲

有三個字係

可唔可以再約

暖巴

易入口

搞手有得chow 牌
禾抄左幾個

但可能冇人鐘意食海鮮

可以

join

openrice下先

係心事台

我都開始眼訓 但早訓唔到

Payme萬歲

禾都未同你計 你老屈禾

i know that feel

又唔見你PayMe 禾

冇心事學咩人飲油

我係細路黎只鐘意飲甜野

係呀

我又冇差你錢

岩岩我cfu上左水又潛左

好似唔關事

冇問題 百貨應百客

涼d再行囉

咪做架兩

雞會來了

好有趣

哦
我講我姐

禾幾時老屈你

又學唔到嘢

冬天!

30歲仲多女叫春

香檳可以狂飲 好好味

我鐘意囉

會啊 打算plan 定自己行

情願入小欖

same

早兩年有人請飲第一次飲
又唔錯

花花召集禾第一個莊！

一陣就會精神咗

有矛靚仔睇?

你先係禾cfu

Bbq 邊度都一樣

幫我剝殼

洗版檸

你先係放工就潛水

汽水咁，太正

行山is ok

廢老式室內bbq

Metoo..
梅酒

肥撚死你

人肥
行唔到咁遠

要撚下啲日子 好難就咁

有牙在好吸引
禾約佢唔到

係點樣

自己咁橙

廢老上次提議開冷氣b 緊住上天堂

我行完都腳痛，著錯鞋

燒炭式

室內燒炭

禾邊有 而家咪上咗水

個個勁開心 好似成個教堂得我sad咁

姐姐
同好牙

有啲 唔好太ad hoc

你sad啲乜

睇唔明啲英文

飲啤會身痕

邊有約過禾

牙拎都好醒目

你肥啲

禾都唔想㗎

過左去啦

成日去759買

我自己浸左
唔知好無飲呢

敏感定咩

我地和好ok?

食辣

有幾個

哦情傷

禾on9的

梅酒不了

上次去個frd餐飲
我都好sad
係到諗係咪永遠都無機會到我

你肥c大隻

Okok 相親親愛

做咩姐你

邊幾個?
就黎放棄

握握手

不要再說了

唔估得咖咁我收返

咁啱唔得閒

咁唔和好得？

白酒？

估得

已信心崩潰

我通常見靚包裝就會買
浸左幾耐

黃色十號
紅色11號

仲sad到醉左
黎緊仲有得飲
我個frd話留定幾支酒比我

出黎隻揪

我見平就買

2個月咋

你約到另一個 我有料收

典解我唔明

手斷不了

me is alone guy

淨係今日

仲有半支陳年黑牌
有冇人要
唔好飲

暫時岩飲如下
1664 (/blanc), asahi, tsingtao, hoegaarden, etc
long island ice tea, mojito, pacific blue, etc
whiskey coke, on rock blah blah blah

有禾

辣殺

駛唔駛再浸耐啲 姐姐快啲試下好唔好味

Wow wow wow wow

我以前會買酒去fd屋企樓下飲
有個海對住 好好風好正

唯獨你一個是不可給取替

想聽

自已行好危險

-6入球

示愛

你好好

突發約約唔到在b
禾太渣

行簡單d既都ok

唔鐘意black label
係去d唱k啊果d先會溝綠茶飲

因為你

哦

其實有咩可以好快醉

要啊
好似最少3個月

嘔吐物味 不了

禾等一生都等

恰帶桔

40%up既朋友

喂啊 我好易沉

咁又有位入

我都想咁

你又嚟

我要打十個！

帶柑

溝酒飲（啤酒溝whiskey ）
空肚
飲得快

上太多黎我驚我毒到核爆

十個我就好撚勁咖喇

不過我都係whiskey coke
black label黎

我都想 但一個人好似好頹廢咁

專家

我飲齋
落兩滴水
鋼冰

我會振作架

幫你打佢

講左你係咪真係照飲先
佢地講過咁多

唔驚你

急步行然後快飲

上次就係吹啤酒就出事

搵針拮佢！

搵fd囝

我都好怕沉迷

係先好

咁岩約咗人
下次下次 大概可以

你唔好挑佢機啦

渣ga

你黎睇住我is ok

係唔想一個人飲唔知發生咩事姐

最毒婦人心

唔要為咗卡比坐監

有咁易搵就好

禾地呢個post有神奇既吸引力 暖巴睇路

我會試架啦

啱啊

真係唔好

真
咁就四個月

放下tg呢個post大把絲陪你

要佢自己搞先見到佢
佢巧多人約

返到未

有咩可以講

一個人就係屋企飲啦
不過呢個月為左keep fit都飲少左

咁好多吹水都係既
但係我會控制下

未醉過?

佢地邊會搵我姐 屌

一個人唔會係街飲
危險

幫推

沖埋涼

Cfu你驚你唔爆巧過

專員在

你都係 唔准成日講自己收埋就冇事
你有咩起碼可以搵花

屋企咪俾屋企人睇到
最唔想

咁快

係房飲者

實有既
但未去到不醒人事咁囉

係cfu有神奇嘅吸引力

好好酒量?

你可以搵到方法搵我既

Cfu你到底睇唔睇得出禾有幾毒

Nth 識野

之後就會發現你依個reply得我應你

光明正大

用腦電波搵你

男人沖涼好快之嘛 好似係

我開心返好多
你都一樣可以搵花

啲mt等緊你

梳 睇唔出

我只有9up力

在神

我垃圾公屋冇房

你地好多人都有

本來今日好多野可以做
但係沉迷左依個毒海

算不上 會wing嘛

最唔鐘意俾屋企人知我d野
唔想佢地擔心

諗緊點俾tg

收膠啦

在巴

我知架
會呻

咁暖巴覺得邊個吸引

直接放出黎咪得

more than everything

I am在巴

唔講啦 驚在b會走

9up既女只會被人fd zone

咩吸引

求接收

禾一直係度

唔9up既仔都只會俾人fd zone

心靈相通

你要唔要md paper
可以俾你

換護照
交報告
洗衫
執屋

你幾點訓 我一陣俾

@花
@烏豬
@宿墨

一陣

9up既男都係

仲唔去換,呢個唔遲得

咁你唔夠抑鬱
飲得 梗係要扮冇野

準備訓 唔急啦

@基巴

未過期
不過就用曬

仆街 唔覺意斟大杯左少少

咁到底9up好定唔9up好

我決定以後做個說正經話的好女子

你係風趣既男

佢地睇到

幾時到期?快快整去轉旅行

唔9up點得

好啦

@春春

黃蜂尾後針

唔熟唔會亂比意見
所以唔復

咩都得

佢唔值

唔識9up既女都會

佢一陣真係劈俾你睇

等睇cfu正經一面

禾要戒！

可以教我一下嗎？

未見過你講就戒

已試過做朋友無數次保姆

23年先到期
不過係就黎冇位

我係俾在在既9up力迷倒咖唔好戒

變左唔出聲

我都試過 送晒返屋企

通常係被送既一個

試過送個女仔朋友返去
我都飲左唔少
然後同佢錫左起黎

花花 咸左

我覺得呢個我好陌生

咁快去整整

在

去左邊呀你

未試過

一齊+1

+2

個陣同佢有好感姐

眼訓

食條毛
點到即止

好提子

廢老比人嘈醒

剛剛
比你見到添

成日drunk texting
好危險

係健身室訓?

我驚會哂咗

玩完

drunk texting有咩危險?

識玩

識咩玩
條女最後咪又係揀左另一個

今場我Xhaka正常發揮

所以你灰？

我屋企係康文署喎

在在好幽默

換左人姐
嚇我唔到既

會send d唔應該講既野比人..

點解d人咁識玩

講笑姐 我平時都係咁做占架啦

想你教禾9up

想學

唔知點先係真既你

呢隻狗狗可以破壞晒所有正經既句子

好大波

玲玲好鹽呀

即刻碌返上去睇下個cm邊個留

女人都可以鹽

有咩方法可以搵個女朋友

笑死

傻仔頭擰擰

中出 x nth x 剛剛

我正經

Hi all

禾唔識

正經既我

肛肛

係咪9up 緊

你番到屋企未 好擔心

仲唔訓 聽日又要返工 真係好開心架姐

又問

訓啦

唔知怕唔安心訓呀

巧kai 針聽日有工番

睇埋英格蘭先訓

不了
Lulu 燈左英格蘭

唔撚好啊 又輸錢

唔關事
研究到隻灰撚係咩?

例如?

未搞掂 唔上床

你講邊個先

搞咩

睇電視

痴孖根

睇完！！！！

好攰
Hea左成日都攰

早抖

執屍送到門口，我係仔就正

朋友黎架 執撚咩

加甜

無

成班偽毒 飲油
利申：飲咖啡多

好可惜係朋友！

但有人飲咖啡都會醉左咁

你唔好俾我見到聽到你飲油呀

F5

唔可惜 因為咁斷送左友誼仲可惜

唔好追擊禾

基哥好認真 巧驚

唔追擊了眼瞓要weak

飲完杯油掛

點解飲完油重認真左

唔好mon post啦咁

唔知呀

忙完返嚟

畫下野都好
我仲有好多muji 簿同moleskine

邊到搵
嚇到我開fb但唔見喎

訓啦 ！_頭！

有冇手足睇埋英格蘭？

沖完攤上床

要返工 不了

嘩 又話訓

會試試

好睇

準備

交俾你

糕！明天請早 推post負責交比我

留名等

好多熱刺人
唔想睇

咁你訓啦

辛苦你

睇完寫份report俾我 交我枱頭

枱底presents 得唔得

好！準備推post

仲有45分鐘先開波

推啊推

好似早得濟推 等陣比人斷

是但 無野做

Let’s go

好啦好啦

推爆佢

訓啦 斷左我

好似好悶咁

點解你地唔訓啊

都話太早推

sor 囉

1001系禾架

唔緊要 你唔斷我都有人斷我

仲有53個

仲有52個

一陣先搞禍你

仲有51個

屌 去得真係好l 快。。。

收皮啦 咪諗住搞我

呢道無哂人 快點走

仲有46個

仲有44個

我都有好多muji
一本moleskine同一本leuchttrum

仲有43個

我要打死你地

推咩呀推

你都斷禾多

襯啊春訓左咪偷佢雞囉

邊有咁小器

推完冇新po

仲有37個

學你

咁咪好

加油

悶到咁

你死嘞 我本小器簿又有野寫

咁搵人call醒佢開po

我硬係覺得佢moon緊

諗住聽朝鬧佢失職

唔會排 頭先入波都無入黎

仲有好多md paper 同 traveler book

啊春訓教咪mon post

硬係覺得一份成撚日要出入大陸ge 工會好趕客
搞到d女仔以為你一放工就叫雞
但實際上 我忙完成個星期就番屋企食飯
上 lihkg 玩ps4
邊度都唔想去

男人老狗寫小器簿 嘻嘻

痴線
你掉咗好多錢落坑

有咩問題 你有冇小器簿？

了解咪得

印象分

咁睇錢份上姐

係嫁
因為要返得去好多時要應酬

快架啦

要叫嘅係香港都可以叫啦
要明你嘅就自然會明

都要有人肯了解先得

有呀 寫咗你落去

lm睇卡比無1001

咁睇得起我

未計幾本rhodia 同hobo
我見到依啲野就好興奮

唔好啊